萬千星輝頒獎典禮2018 預測賽果

最佳劇集: 跳躍生命線
最佳男主角: 馬德鐘
最佳女主角: 黃智雯
男角色：張衛健
女角色: 李佳芯
最佳男配角: 張彥博
最佳女配角: 林淑敏
男飛躍: 何廣沛
女飛躍: 張曦雯

大小姐無份的話愛回家完左唔再睇tvb

張衛健唔係親生仔，cctvb肯送男角比佢？你諗多咗

咁好口啤 當賣比佢都要啦

男角可以幫cctvb收好多廣告費同其他收入，點會送比外人

FAIL

已經fail

有張衛健已經FAIL

係FYY

FYY

果時黃秋生，黃子華咪又係咁拎

麥明詩攞視后?

係咪估唔到呢
梁烈唯拎男配角

男配唯唯

仲睇 黑幕黎咖